人民日報—除了台灣，新加坡和馬來西亞也必須回歸中國

醬油呢 納納

仲有月球

仲有美國

人民日報唔識中文 捉蟲